聽日要蘋果日報賣斷市

以最大聲音支持蘋果

睇新聞都要收錢

你老母醫cancer都要啦

佢老母一早死撚左 醫乜？
不過啲身後事就要錢

攞＄嚟醫你老母呀

你冚家鏟啦

Push

今日開始已經要啦，今晚收工見到舖頭有蘋果日報剩就要掃喇

你老母臭閪啦

pish